艾歷尼若贏意甲或轉教阿仙奴！！

艾歷尼曾經帶領AC米蘭及祖記拿到意甲冠軍，有傳他曾是車路士教頭候選人，不過最後是干地接手。
雲格仍然未和阿仙奴續約，有傳艾歷尼會是接任人選。意大利兼祖雲達斯名宿泰迪尼說，49歲的艾歷尼有可能被引誘轉投阿仙奴，如果他帶領祖記拿到意甲三連霸的話。
「如果他再贏一次意甲，絕對有可能選擇阿仙奴。阿仙奴很適合他，這是一間有趣的球會，艾歷利和它很匹配。可能他唯一顧慮的是能否幫祖記贏到歐聯，不過這個可能性較微了。」泰迪尼說。()

屌帥：收雲老妖既皮！

唔識起球場 = 垃圾

屌帥

我真係恭喜你阿

險簽球員已經out左 宜家玩埋險簽教練
雲加千秋萬代